如果香港開放郊野公園起樓，樓價會跌幾多？

其實立法會都建制派當道，呢個係最簡單既辦法

快撚啲咁撚多樹嚟把撚

鏟平哂元朗啲平地起樓先啦

唔撚源頭減廢你攞埋個海起樓都無撚用

憧憬樓市有序發展，會升

唔會跌
因為都會起豪宅/ 私人樓

發夢啦, 大把環保撚企到十九幾樓咁高既道德高地屌7你

係都用棕地同埋鄉村土地起樓先